## Delete element:


On veut delete un  element particulier dont on connait l' id au préalable

=> aller dans la base de donnée

=> copie/colle l id a supprimer

=> Aller dans server.ts 

=> reperer ou [delete] va être utiliser dans le code.

* puis procéder a la mofification de l'element choisi

comment modif ?


//ex : video 60

  
